[想問好耐] 同樣係幫騙徒賣廣告 點解rock哥收咗皮 依個coco哥冇事?

正負皮比例都差好遠 why???

Coco哥咩來頭?

Coco邊撚個啊

咪屌coco哥
佢教我600追Tesla 而家已經2200 賺咗成球

好似係財經台隻吉田之寶

rock 哥做乜收皮？

唔知 youtube同ig都冇update

好突然
而呢個偽黃coco又突然跑出
我只支持佢隻狗

兩個都唔識
但係感覺下面嗰個冇咁hard sell?
唔知係咪因為淨係望住佢個女
臨尾仲講咗句岩玩就玩？

不過幫騙徒買廣告兩個都唔岩